[公投] 覺得有爹先定有Dad先？

我就覺得有爹先啦
因為英文已經有father
無啦啦有dad一定係抄中文

= 有爹先
= 有dad先